英格蘭訓練筆記曝光 史達寧後備

英國傳媒周四偷拍到英軍助教賀蘭特（Steve Holland）的戰術筆記，發現領隊修夫基疑似計劃將上場頻頻失機的史達寧踢出正選之列，由拉舒福特取代其位置，而另一名正選球員迪利亞里亦會因傷缺陣。

從英媒偷拍出來的相片顯示，修夫基每個位置似乎都選擇了正選和後備球員，其中以隊長哈利卡尼為首的正選陣容，連格、軒達臣等保住正選，另羅夫斯卓克及拉舒福特，將取代迪利亞里及史達寧的位置。

不過以上都是英媒的猜測，或者那份戰術筆記，亦只是修夫基將球員適合的位置寫上，真正的正選陣容仍有待下場對巴拿馬前揭盅。

其實三中堅依家已經過左時，英撚兩個翼衛咁廢後防又咁撚屎、缺經驗，憑乜打三中堅

其實點放都係麻麻地

爆比對家知下場點排陣？有無咁撚on9

連格又嬴

我覺得對強隊打翻451好過，打防反、兩翼，抄翻費sir果套，好過玩組織玩技術啦

屌你老母啲傳媒係都要做啲仆街嘢累事

心戰

費sir要打多4個球證

打442 咪算數
出華Dee 拍簡尼
左邊 福仔 右面250

龍虎切要上位了

咁夠薑出龍虎切正選

上場後備落場踢得幾好

好心英國班報紙佬就唔好搞咁多野
次次都有份吹死自己隊波

換走埋lin格ok?

隔離阿根廷早幾日話比人知都有啦

對強隊就變左532架啦
收起Lingard變Dier
Kane同Rashford打防反
其實幾好

係就係，但華舒福冇撚腦既，夾唔夾到kane真係冇人知，佢乖乖地靜係鳩衝其實已經好用，走去玩上腳就成個智障咁

英撚媒體係咁on9架啦

lingard 點收得呀
走位一流又勤力

點解唔出vardy同kane打雙箭頭

佢咁後生 無腦就正常啦
個個都法比加斯咩
練得一個月夾唔到係正常
人地比利時呢個system由euro train到宜家

對強隊Dele Lingard一定要收起一個啦